東京平價儲物櫃

請問有冇巴打知道邊度平 同埋近淺草

淺草地鐵站冇locker？

Jr站唔係有儲物櫃咩？

Jr